Взаимодействие с ботом:

/start - получаем список команд
/hitbtc <key> <secret> - задаем ключи к бирже hitbtc и начинаем торговать
/hitbtc disable - останавливаем торговлю на hitbtc, отменяем ордеры на покупку (но не продажу)
